[罪大滔天] Sony Xperia 討論區 (71) - 1III春夏內發佈 | 舊機An11未到

Xperia 1 III 疑似規格
- 6.5” 4K OLED HDR，可能支援4K60Hz/2K120Hz 900 nits亮度 (AMB651XP01)
- Snapdragon 888
- 8/12GB RAM (LPDDR5)、256GB storage (UFS3.1)
- Side-mounted fingerprint sensor
- 類似Pro嘅快捷鍵
- 前置雙喇叭
- IP65/IP68 water and dust resistant
- 4800 mAH、25-30W快充
- 12MP廣角+12MP超廣角+50MP潛望鏡+3D iToF、Zeiss T*、3D iToF
- 其他未知

Xperia 10 III 疑似規格
- 6” 21:9 OLED FHD
- Snapdragon 690
- 6GB Ram (LPDDR4X)、128GB Storage (UFS2.2)
- Side-mounted fingerprint sensor
- 4000mah
- 鏡頭12+12+12 / 12+8+8

Compact機
- 5.5” 18:9

Android 11 Update (1/5無Sony新功能)

Xperia 1 II / 5 II / Pro

檢查更新情況

最新Xperia消息

香港特約經銷商

細行有華仁同iMobile

新機檢查
1. Check清楚IMEI
2. 邊框隙縫四邊前後
3. ‎指紋有否歪
4. ‎前後鏡有否花痕
5. ‎前後鏡有否移位
6. ‎機身有否彎
7. ‎機身有否花痕
8. ‎屏幕有否死點
9. ‎屏幕有否漏光四邊上下左右
10. ‎耳機插口是否運作正常
11. ‎「支援」App測試是否全部通過
12. ‎ *#*#7378423#*#* Factory Test
13. 機側、機背有冇甩漆
14. 鏡頭成像有冇偏色

2021-2-24

更新記錄

1 II XQ-AT52 / 5 II XQ-AS72
(國外版本 58.1.A.3.87 - 2月版本)

58.1.A.1.178 - 2020/01/26 (落後1版)
更新內容: Android 11

1 J9110 / 5 J9210
(國外版本 55.2.A.2.66 - An11第二版)

55.1.A.12.28 (12月版本) - 2020/12/23 (落後2版)

55.1.A.9.127 (10月版本) - 2020/11/5

55.1.A.9.101 (9月版本) - 2020/10/1

55.1.A.9.21 (6月版本) - 2020/7/17

----------------------------------

鼓勵大家一同屌SMHK老母！

國絲lm

早晨

想問下買5ii新機個盒係咪冇任何封條或包裝包住

好驚888，但1仔冇3.5mm真係好惡頂

Why not 1 II then?

是我的lm起了作用

只認國絲不認国師

屌完都係未有得更新
Xperia 1用家

lm

Sony冇
三星個封條其實係無限貼

俾得錢梗係想追新㗎啦…

未出機答你唔到
但唔樂觀係真嘅
除非Sony好似當年Z3+/Z5咁堆料

LM

X1 會唔會下年先有an11

可能香港唔會有
台灣都用咗成個月啦

台灣更新暫時收回咗
太多Bug

12GB 1ii 或成最大贏家喎

痴撚線!! 1仔5仔肯update An 11未呀!!!

1ii細電同120hz

其實如果我依家出機Xperia 1 ii，我應該買8GB定12GB版本？兩者其實係唔係差唔多？如果差唔多咁我買8GB

手機嚟講我覺得8GB夠用
除非你想要綠色/日版黑色

冇用過12答你唔到

棄子1仔LM

一個月後新官上任
會唔會同時間發佈埋新機

我係XperiFirm仲有得下載, 唔覺有BUG, 應該冇回收

.630喎？同埋xperifirm唔係官方嘢
你下載到係正常嘅

8GB啦, 12GB貴成千, 傻既或者為左隻顏色先買

xperifirm係連官方SERVER喎
.630有呀

xperifirm好似係認版本no.嚟做最lastest嗰個，所以ova收返都可以喺佢度揾到

oic，我XPERIA 1用緊55.2.A.2.66唔覺有咩問題，除了之前原創模式果個老bug外

天台佬改咗名做sony365

究竟1/5定10ii 上an11先
應該先賣左10ii等10iii定等埋an11再決定

罪大香港

唔old
轉銅鑼灣係咪東角中心?
係嘅話即係Sony自己做返保

我想問1 II fastboot用嘅個個driver
邊到有?

呢個裝極都裝唔到

係，呢度好多人嘅願望成真咗

所巴終於中

可能用家少，外判比TSO都費事

我都唔知整唔整個指紋好，6月夠2年保

官方梗係整
官方保出名快靚正
希望之後嘅更新都係官方搞返

裝到了
但fastboot erase cache要求unlock bootloader
unlock bootloader 就要root機
雖然唔麻煩但廢事搞了

印象中個driver要關左Windows數位簽章先裝到

唔想拆Triskin

唔使
我用咗特別方法裝咗
fastboot都認到
但冇用呀冇unlock bootloader咩都做唔到

佢想做咩？

1仔拆機理論上係拆後蓋

erase cache partition
但an8後好似冇得就咁erase

oic thx

要打電話去保險先，可能月尾去

點解要咁做？

取代reset

事前要求囉

屌你老母Sony fans都睇唔過眼
S21U低S20U 5分？
DxO你冇撚嘢呀嘛

1仔同5仔都用到Xperia Transfer 2

眾人點睇

3月啦DLLM SMHK

1、5有An11未呀

xperia 1ii開心使用中

出唔出新機都無所謂
隻新耳機幾時出
wf1000xm3？幾時出新
用咗咁耐 想換啦

你講緊XM4?應該暑假發佈

睇開啲啦

隔離s10 升完死曬sensor 都未fix

三星柒但我哋用緊索尼

屌你老母臭閪SMHK TSO
香港幾時有1、5嘅AN11 update
同埋1 ii嘅2月update啊
冚家剷
係咪太耐無畀人屌啊

想問下大家 5ii 本身有冇內置app計步器

冇，google play搵

算啦, 交合巴打, 應該要等CWB SONY同TSO交接完成後先會再有更新~
不要抱有希望, 就不會失望
我已經自刷AN11

which version

55.2.A.2.66 Customized SEA, 用左2星期了~

我朋友表示？

部機又幾型仔，又係叫Mark ii

打機嘅有冇邊部機抵買
Sony迷

Xperia 5 ii
120 hz + OLED mon
電池技術都係畀你長期打機用

跟屌
1仔5仔要等到幾時呀!

3月梗係等下新款

都要6月/10月先有機㗎啦
發佈會唔係delate 咩？

well said

CWB SONY同TSO交接？
tso畀翻sony跟？

有巴打見到銀城貼左告示話3月15日後去番CWB, 我估應該比番東角中心SONY自己整

有好有唔好, 服務應該好左, 整機質素應該好左, 唔好就係XPERIA比以前更少人用

之前CWB唔整XPERIA應該你怕SHOWROOM太多人, 唔夠人手安排維修, 多人又唔係咁好睇, 所以先係其他地方安排維修

居然咁生性
新機冇乜野嘅話一於出返部

去過
裝修咗

你想講你近日去過東角中心SONY?

近月啦唔係近日嘅

原本維修櫃位得3-4個印象中
佢係成層裝修過, 定係局部裝修?

宜家成層都好鬼闊
加上有K11分流

K11都唔做維修

showroom

OK

佢mkii 之前啲機

熄咗5G
電量變返正常

上5G台然後又用返4G?

速度差唔多
但流量多十倍
爆Ping又解決咗
轉返4G算

講真用5G經常要企定定喺街先收得好
一入屋就半收皮,不如用WiFi好過
睇片down野係快好多,但冇人用data down app掛

宜家Data多到用唔返
又唔會限速
好爽

得閒入嚟罪大po學下野

三叔今年課唔夠金

年年都係支廠揼重本比DXO
屎為都上榜就知咩事啦
粒RYYB重口味到

錯喇，因為以前好多軟件問題整唔到
所以分析出去比tso整

現在冇軟件問題啦？因為咩軟件都cut走哂

以前個d真係大大單
又唔出bug fix

記得當年黃班mon
只要係行貨就可以上去擺低部機換mon

個速成有無得好似英文keyboard swift咁用thanks

下即係點
滑下滑下？

係

罪大可以直接整Stock android啦
反正每年都cut走Xperia ui既app
起碼stock android update快啲

外國一向更新好快好準時

呢排美國衰過香港
btw Xperia XQ-AC72 XQ-BC72 XQ-BT72流出

每年cut嘢每年加嘢
摸唔透罪大

OEM更新速度來講
以原廠第一個release不限地區計嘅話
Sony排第6，落後第5嘅Samsung一名
拖後腿嘅地區香港同美國一定係第一二位

又唔見佢cut news哩個app

呢個真
最撚討厭嘅app因為成日霸住更新個版

不嬲都係英文先有得滑，印象中未見過有中文輸入法可以滑

依家an11終於cut咗

X1有An11未呀

仲要有廣告係入面。。。

唔知點解我部x1 ii 呢幾日成日义唔到電，只係keep 住同一個level，插住再check charge current係0試過幾條線都係咁

reboot 完先得，但係一日要幾次

X5有An11未呀！？

得兩個可能
踢咗hs
踢咗battery care

萬寶路咩？

唔係用緊game enhancer，所以應該唔關hs事

Battery Care就set咗80%，不過部機得15%都唔識义

邊隻火牛？

台版都出咗58.1.a.3.87

Sony 機識揀飲擇食，唔係跟機隻牛好似冇插叉電咁

原裝跟機隻18w，試過隻Samsung 25W 都係一樣時得時唔得

問下啫 之前個個特朗普會員用華為5A線叉Sony機咪叉唔到囉
條友on9到俾我屌鳩到永久block柒咗我
所以次次有問題都要自己開po問

會唔會死板
除咗答你Xperia Companion修復軟件外都冇嘢做到

咁過兩日先搞，backup好煩

我都記得佢

佢睇唔到呢個po咪咁囉

唔係呀，我係認真覺得揀飲擇食
試過用普通PD charger
原全唔係跟機火既速度

我係真心覺得揀飲擇食

因為21W Sony最高支援3A
(9V2A / 5V3A / 7V3A)

MARK III 可以叉快D就好

搏佢>25W

12V1.5A係唔支援？

應該得？印象中唔過3A就okay
當然最好試真啲

我而家啱啱叉緊電，睇下佢幾時到90%就大概計到

唔係咁計
如果佢用唔到就直頭唔會著叉電燈
同埋Sony個電池保護機制得前50%係快叉
80%以上就會龜速

我有睇wave個實測, 好似係唔同percentage用唔同V

好似0-50 50-80 80-90 90-100？

又真係幾似

唔講都醒唔起

呢度叫人reset會比人話CS狗架

鳩叫咪會

難分真與假

大概係咁

條友已經冇再出片

佢等緊新機，我估

究竟邊個Youtuber肯做Xperia Pro嘅拆機片
真心想睇Sony堆料個樣

可能棄咗sony

好似共國有個channel 專拆機，但我連名都唔記得

佢都好死忠㗎

xyzone
我就係等緊佢拆

佢忠嘅程度同我有得fight

我都係細機小小忠啦
用咗z1 compact, xz1 compact, 同而家xperia 5
因為得sony會做旗艦細機

細機旗艦好難做架 散熱個堆嘢

客服個email contact好似死咗

5ii其實算好勁，但5仔重係好新，唔使換

5仔肯出An11未呀！！！？？？

xyz zone

1ii用家想轉icon shape同color theme可以adb轉
但overscan係an11收咗皮

呢排想入手5ii，唔知1iii有無驚喜

1II港版58.1.A.3.87仲未有既?

問來嘥氣
1仔5仔苦主都未出聲

美國新舊機都更新哂
頂你個肺smhk

出咗聲

不過無回應

TW
Sony 今日正式公開春季優惠，旗艦手機 Xperia 5 II 首度下殺，其餘包含 Xperia 1 II 與中階 Xperia 10 II 也都有相關活動。

21：9 比例加上 6 吋螢幕，以合手「小旗艦」為特色的 Xperia 5 II，Sony 首度祭出降價優惠，三月下殺 3,000 元至 26,990元，並搭配「春到禮到」優惠活動，至 Sony Mobile 專賣店購買可再獲得 2,000 元購物金與登錄禮防水藍牙喇叭 SRS-XB12。

另一款旗艦 Xperia 1 II 價格雖然沒有調整，至 Sony 專賣店購買提供更高的 3,000 元配件金，中階 Xperia 10 II 則能享有延長一年保固。

HK
1.送 $400 超市現金禮券及DUAL SHOCK 4 手掣支架 (總值$699) # (客戶服務中心換領) [2021年2月1日至3月14日]
2. 送 128GB MicroSDXC 記憶卡 (價值$198)
3. 送 納米塗層屏幕保護液(價值$198)
4. 送 7合1 旅行USB-C HUB (支援4K) (價值$298)

點解差咁遠

衝左部5ii，原來窄長mon好快慣
而家個mon大左反而仲好㩒左

個納米塗層送到2046都未送完

睇16:9/18:9 YOUTUBE你就會知道缺點~

sor樓主又想做伸手黨有冇邊張sd card推薦，我見1TB果d成千蚊

xperia最高得35MB/s RW speed
邊張都一樣

thx，仲諗住買三叔果張

我上部係xzp，果時買左Samsung Evo plus
依家插落x1ii仲慢左

慢到save相個陣都只好save落內存

其實價錢唔差太遠都可以買shamesung
因為你唔會知道下一部個讀卡機快唔快
同埋最cheap果d 寫入可能得1x mb/s
仲慢過Xperia sd卡讀寫速度

Evo plus平靚正

thxxxxx, iPhone撚真係乜都唔識

人地三*已經準備出s21fe，sony你到底想點

有咩MON貼

又冇得咁比
三星嘅機海唔係一般人做到

三禾有Xperia Pro賣

日本amazon有空機買

真係咁吸引咩正常人買1仔已經夠

搵食機
唔係一般手機嚟

所以咪話一般人唔會買
配專業相機係勁

所以都係得三禾入貨

折合港紙幾多？

呢度都係推triskin，不過好貴

我自己用緊imos，見Sony store 有賣Amazingthing，可以用埋D分

唔清楚 冇留意

殼都冇咩鋪賣

原來咁廢等我X1時候已經買咗張靚卡嚟用，原來曬氣

A1 SD Bench可以測速

Sony Store official 殼，一係devil case

devil case香港冇

香港有代理不過佢貨量唔多
冇貨就要直接喺台灣官網訂

香港代理

有冇人試過下面三大王鍵個動畫會kick住喺度，有咩方法解決

我每次經香港代理訂都係要等佢ship過嚟
同埋好似有啲台灣嗰邊crossover嘅香港都無 eg小王子

台灣直接訂平啲

有冇開放大鏡？
轉一轉走再轉

無，啱啱再試發現強制熄動畫會無事，但係就乜過場都無曬

再開返囉
呢個好似一開始會咁
用用下就冇架啦

台灣啲代言人係真係會用返Xperia

終於有啦

留名！！！

可能合約規定呢

可能真係Fans呢

有個台灣男藝人出名係xperia fans
結果台灣Sony真係搵佢拍廣告

仲有Lala
最愛Lala

X1ii入咗水，而家個mon唔著冇反應解唔到鎖，插電腦又要解鎖先可以back up到資料，去TSO維修又會同我洗晒成部機嘅資料，點算

好正，其實個外型我buy, 唔知會唔會出返部普通版
1仔用家

咪1ii

已經有得訂

呢部入面做曬散熱
信號方面可能都係sony最強

315轉返cwb sony自家保喇
可以問下佢地睇下點幫你

都唔係可能
係一定係

會唔會15後先有更新

唔更算啦，可以挨埋今年安心棄1仔。希望sony出年部機唔好俾粒U搞到冇咗信心啦

親愛的顧客：

多謝您對Sony 產品的支持。

由2021年3月15日起，銅鑼灣Sony客戶服務中心將會提供 Xperia產品的維修保養及售後服務，並同時備有專遞維修服務供選擇。

而位於旺角銀城廣場之Sony Xperia客戶服務中心，則於2021年3月15日停止上述服務。

Sony客戶服務中心地址及服務時間、專遞維修服務網址如下：
地址
香港銅鑼灣軒尼詩道555號東角中心(舊翼)16樓
服務時間
星期一至日上午十一時至晚上八時

專遞維修服務
網址

有關Sony Xperia客戶服務的詳情，請瀏覽Sony Mobile HK Facebook專頁或致電服務熱線：8203-8863。

索尼香港

終於

我3月尾先拎XPERIA 1上CWB整

終於可以有個好嘅cs

可惜我都係會離開XPERIA

知啦知啦

CS應該會好左, 不過銀城CS未試過唔知好定差
不過住新界既就慘D, 要過海整~

有免費上門收機吖嘛

終於生生性性做人
臨尾屌多次TSO老母先
好行唔送

一陣送花~

搞好埋個更新

平時太撚串
串到俾人換走埋

支那片

S888要用到咁嘅散熱先可能壓得住

佢串都算
仆佢個街整電話乜柒零件都話冇要訂個鳩幾月先整到，仲要收走我電話期間搞到我冇電話用
服務全方位垃圾級

講左好耐會回歸自家維修
你地班仲笑我

冇5II
有5II但冇120hz

都係你講嘅

當年lg整moon都會畀部後備lg舊電話我頂住
結果都係一日搞掂
tso嘅話理得你死

兩年前我整XZ3，壞鏡頭要換
都要等兩個禮拜先有件換
問佢攞部後備機用，畀部垃圾T2 Ultra我都算
好啦，到兩個禮拜之後攞機，啲CS態度又差到不得了之餘，然後部機個背蓋好似有條隙痴得唔貼咁

一句講哂服務差，手工都差

我問佢有冇後備電話
佢話無

唔保好過保
希望Sony以後生生性性

我打上去屌完佢地佢地賴我唔借佢地後備電話
食屎啦我去嗰時唔同我講？明明講咗我要用電話

部機有咩依郁，買過部新算

但2014年我整Z2去咗銅鑼灣CS，因為入水所以換Mon，態度係好啲之餘，兩三日就搞掂，連個機身都好似換埋新，成部新機咁

就算有後備機畀你，都唔駛旨意係用得到
畀埋啲廢機你

我攞XZP換mon又係好好，一日就收SMS攞得

tso真係垃圾黎 次次都要整兩三次先整好

仲有次係屋企人整機，係2012年嘅Sola
屌，擺低部機成個月，期間都不斷問佢幾時攞得返部機，但佢次次都話冇零件要訂，結果過多排佢先打嚟話訂唔到零件整，換過第二款機

諗起之前去Sony換禮物
佢哋嘟Qrcode都係用幾年前啲垃圾Xperia

檯面部notebook重係sony 出既vaio

好耐之前爆mon 俾錢換mon
個cs 去問有冇得換
之後話我好彩重有最後一塊panel係度

話說1ii更新咗後個震動好似好咗

屌，果個乜春保護液究竟有咩用

果陣係家樂妨服務係幾好, XZP換MON一日完成~

TSO 仲有接邊間brand維修？

冇 垃圾嚟

衞X送埋原裝Sony case

好多

上次去見到***又係佢LG又係佢

三星唔係收返自己做咩？

唔知呢排點，我係舊年去
我自己冇用三星

如果1III真係有我講個啲spec又用返同一個價 ($7999)
係一個幾大嘅升級嚟

Pro

我已經預咗今年換An機個quota俾Sony
睇吓佢offer啲咩（同個樣

總括來說 Xperia Pro 目前水貨價位在 HK$21,500，作為一部智能手機確實有點貴，不過如果你對於外置相機熒幕與連接功能有需要，或者你想有一部堅固耐用的工作機，就可留意這部旗艦級專貴手機。

welcome back
就咁睇S21同其他廠個spec我覺得今年Sony會追到

壞咩機,之後 換部咩機比你？

個DUAL SHOCK 4 手掣支架，又係垃圾產物

加一
利申用緊Sony

Xperia Sola，壞touch，之後換咗部Xperia L畀我

2月版本有改善效能

入左部日版細機玩玩

幾銀
硬係覺得日版靚仔d, eg Ace / 8

1 ii 搵唔到5G
重新開機，重插SIM卡都試過曬
試過抆走埋sd卡都唔得，
定係要換張新sim卡先得

重設網絡設定
揀咗4G/3G/2G再揀返5G/4G/3G/2G

用咗Xperia X Compact 四年。而家舊電漲到殼都合唔埋。諗緊
1.換返部一樣既Xperia X Compact。水貨$1650。
2.換部 Xperia XZ2 Compact。水貨$2970。
3.等新Compact。唔知幾時有同幾錢。
大家有乜建議﹖

1. 唔建議，太舊
2. XZ3我都係$1500就買到日水，點解要$3000買XZ2C?
3. X Compact 129 x 65 x 9.5 mm
158 x 68 x 8 mm
why not 5II?

三星唔係有幾間咩

問三星巴打

咁貴
等去amazon睇先15000港幣

三禾不嬲貴

雖然我唔喜歡支那牌子, 不過呢部真係好合乎我要求, 係手機既未來

3.158 x 68 x 8 mm 都覺得好大，新Compact好似得140 x 68.9 x 8.9mm

未量產到

最緊要闊度 同埋新compact唔似旗艦

即係啲水貨佬最鐘意計10算
¥7000收你$700

Sony嘢唔三禾就信和架啦

全新rakuten mobile sim free 版大約¥20000。好似重有地方賣平啲。
boot 機有rakuten logo，跟機有堆rakuten app 不過當中好多都可以delete。

佢竟然重跟火牛（兩腳），以為日本賣機已經唔跟配件好耐。
之前直接喺日本amazon入過部已解鎖全新softbank版1 係乜都冇跟。

Boe試驗品

1ii 如果有90/120hz 我都課左金了

有冇人試過部xperia 1 ii 爆mon
知唔知返Sony換要幾錢？個框係咪都換埋？

Thanks

panel要換嘅話上面有人報3000

完全唔明點解咁多人覺呢部野好
整個摩打，膠mon，都係有痕，無防水
換黎個mon可以變大一寸

睇16:9片可以接近全螢幕, 痕相比FOLD冇咁明顯, 冇防水就預左啦
睇片同網頁夠寬先好睇, 冇壓迫感
縮細左又可以放番入褲袋
打橫拉大既1"個可視範圍係可以大好多
百貨應百客, 直身機已經唔可以再加大個MON, FOLD同ROLLABLE先係未來

我都爆咗mon，4條邊都花晒
換mon係咪連個框都換埋？

我連後蓋都換埋，所以唔知

新機發佈嘅聲音越來越大了

sony：是時候要發佈10iii了

sony: L5已經準備好

我要Xperia 5 III

xperia 1 iii都叫有D可能, 5仔真係冇下半年都唔使旨意

咁我就真係寧願等

出都唔會再即刻買

百屌終於成才

起碼星期日都開先

我淨係想個更新變返正常
Sony請個正常啲嘅team

門面嘢可能好啲啲嘅

搵我地入去做

即係相傳朱西伯格當年發現寫android版facebook app 班人根本冇人用開Android機，強制班友全部用android機。

一直都講緊呢樣野
甚至Sony Mobile啲員工都可能係咁

大家我想問下5ii點樣set到自動連接藍芽

要set架咩

做CS就係講門面嘢啫。
我話之佢入面係邊個做或者只係負責收機，對客由Sony自己做返，有乜問題都係Sony同TSO自己拆，唔使個客俾TSO撚

我想問 依家邊度仲有x1ii嘅透明殼賣？spigen已經買唔到

升級感不大

有冇人碌留言係唔識停
即係平時可以向上/下碌
跟住放手再篤一下會停
睇留言嗰陣就停唔到
會一直碌到最頂/最底

唔係留言係回覆先啱

連登？

咩問題嚟架
試埋其他web app睇下有冇呢個問題?

用 OTG 線插滑鼠用?

留名
換唔換5II好呢

我部1ii成日用藍芽耳機 都係連接中 連唔到
你地有無咁既情況出現

5ii 本身好用 宜家換仲有coupon送 抵嘅
但係又就嚟出1iii

我用風筒吹咗一晚，第二日個Moon著得返，嗱嗱聲backup晒之後就拎咗去銀城度整，未知結果

睇下6月出成點先

電話變成生活必需品, 其實應該襟用(唔易爛)+續航先係應該下一步嘅發展方向, 如果唔係舊電一樣咁細但個mon大50%, 即係快50%玩完

一部機多個摩打多樣嘢壞又冇埋防水又成部都係mon, 完全係豆腐機, 一掂就爛咁 要大mon嘅話已經有ipad做代替品

正常係咁碌緊可以急停

有時會變成咁完全停唔到

用3310就唔會壞了，電又耐用，又耐跌

唔好拎ipad出黎講，ipad放唔到係褲袋同埋重咁多已經係唔同產物，佢係tablet唔係電話

豆腐機上手摸過先講啦

你哩個邏輯叫不當二分

算啦，你當我冇講過，我只係純粹分享下，以後唔貼呢度

覺得自己啱點解唔企硬啲
我都支持有rollable phone架但唔會做白老鼠

唔啦, 我呢D科技派佢唔接受就算了, 費事增加爭論
我係隔離POST都貼左反而佢地都接受, 話幾高科技感
咁就算了, 有時有D野係講極都唔會接受的
ROLLABLE, FOLDABLE, 對某部份人係冇意義的, 所以我冇必要強制要佢地接受, 我去番D接受既區度POST算

點解會入水？

唔好喺自己塊面貼金啦, 你自己想要大mon就叫自己科技派?

wearable都係其中一個發展方向喎, 眼鏡, 錶, 一直都有班人係想D裝置愈來愈細, 愈來愈方便.

但事實上無論大定細, 最大個問題係續航力同襟用咋嘛. 我本身講緊嘅係好踏實嘅問題, 你無啦啦講乜3310 仲覺得自己好有道理

佢都唔知講咗
以後唔post或者潛水
幾多次啦?
姣婆邊度守到寡呀?

衰on9買咗UV貼諗住自己痴，點知手勢唔好，D膠水入咗喇叭，用咗紙巾索極都仲有，把心一橫咪用水沖走D膠水，咁就玩撚猿

有冇部Xperia 1 II 較到最暗，會綠mon？

左: Xperia 1 II 右: Xperia 1

和平 理性 非暴力

見親啲對話都好撚怨婦

1ii影相真係好強

佢隻底色好似唔係純黑

猛水沖喇叭？

點解睇完 反而覺得1ii 啲details好多都無晒

我好鍾意Sony嘅暗部處理同取色
唔會夾硬推高exposure而多咗noise
當然缺點係hdr tigger唔係咁易

佢d色係好過S21 但色都仲可以後製
Details無晒就

幾分幾秒有呢個感覺

其實好多雲一望就好唔掂 啲層次線條好似無晒
個幾粒炸野或者杯咖啡就最誇張 變晒做一pat野

呢兩張最欣賞因為睇到Sony調色功力

呢張好明顯HDR冇觸發到，郁一郁個角度就唔會後面個天白哂

所謂咖啡fail只係個自動對焦去咗杯耳 只要輕觸對焦返就冇問題

Sony EyeAF真係冇得輸

用咗Photo Pro成年 九成時間都係Auto/P mode多 用多一兩秒去校一校啲對焦同角度其實影出來個效果都可以好唔同

我都想知
見fb有人問 就比班護主犬咬

唔知佢點計觸發HRD
第一組或者3分42個組
其實頭幾組相我覺得都係唔掂

FB? 個班撚樣唔敢入來講嘢架

Auto，算法trigger到就trigger到

3:42

Samsung算法令到銳利度高咗，但犧牲咗真實度

睇來Ching係唔buy罪大冇乜Computational嘅寫實風

唔係 我唔係講緊啲色或者演算法
只係比對起黎個dynamic range好似低過s21
好明顯d光位細節做得唔好無咩層次 成張相都好軟唔利
不過暗位就明顯1ii好啲

Xperia啲HDR落後就梗

你哋部Xperia 1 II, 入*#*#7378423#*#*試過RGBC-IR會唔會全部都係0？我部無論影邊度，都係全0

我都係全0
應該display error啫

點睇都係三星更好

Xperia 1 ii個算法

我用Xperia1mk2點解用唔到手制打機？
ps4手制同razer試咗兩隻game一個模擬器都唔得

有冇巴絲知乜事？

華仁都要執笠

x1m2升咗an11之後 入工程mode試主鏡係咪會not connected? 同rgbc sensor 啲value唔會跳

x1m2升咗an11之後入工程mode 試rgbc sensor 啲value係咪會唔識跳 同埋主鏡會not connected

Sony個HS開始有廠跟

邊敢，細水長流咋

1仔

有冇人日日留意1iii新聞心掛掛

咁大獲，對上2部sony機都係佢度買，平幾舊，仲有原廠promoe,送既野，等唔切5mk2出

好矛盾，又唔想要SnapDragon 888, 但係佢個相機又update晒, 好想要
講陣，12MP真係唔係好夠。
我部zf6 48MP + Google Camera影出o黎好靚，正過Xperia 1 II

希望Xperia 1 III可以好似shamesung咁，announce完，等個幾禮拜就有得買

S888唔擔心

出面講到好伏wor，又食電又熱

就算唔用888 用870都食超頻版865

用吸塵機，或者土炮用飲管吸

拍4K超過10分鐘或者開最高畫質玩3D大作或者連續run幾次Benchmark可能會出事嘅

但我見某啲S888機散熱落足料其實同S865差唔多

完咗個topic

可以, 5月發佈6月賣街

係咪呀
過往要等成4，5個月

根本同以前無分別, 賣街嘅時間一樣, 以前係2月發佈, 6月賣街。今年 MWC 六月先開 , 之前一直傳緊 4-6月發佈。

有冇人知衛訊trade唔trade入咗水嘅機，價錢會低成點？

唔著機基本上係$0

著得返，所有野都冇事，係試水紙變咗色，TSO報咗價要6千幾

on9 tso

去星際買全新1 II都係$5000幾

我係咪應該等佢轉返去銅鑼灣嘅時候再試下呢？

如果仲用到咪照用住先
最多勤啲backup

入米缸去水氣先啦

佢開過黎檢查，應該走晒D水氣掛，唔會咁on9就咁合返埋佢掛

想問下有冇人5 ii 成日斷線

咁佢話壞咩要你6xxx,

防水壞要換面板？

係呀，話成塊底版要換喎

壞乜都唔應該收$6xxx啦
iPhone Pro Max成部壞咗冇保都係收$4800

咪臭係
擺明唔保

所以我明售後柒對一個品牌嚟講係好有破壞力

鳩通之恥

見到佢都係賣緊5千幾

個維修價根本當人弱智
想當年我都係因為俾佢啲鳩quote維修價激撚到即時轉會

唔知挨唔挨到佢出mark iii，而家換返mark ii又好似好on9

其實係無辦法㗎 因為其實佢等於將全部餡併埋 組裝一部新機畀你 所以的確會貴過買一部全新(細舖價)

Sony差唔多係最少modular嘅一間廠

Sony算係可以拆得好散就真 Samsung嗰啲係成個總成換 嗰位巴打入水係total loss㗎 係全部件都重用唔到 所以維修中心真係同幫佢組裝部機出嚟無分別

仲貴過買部新既 真係痴痴地線

報個價就係想你過主唔好整

手機/latop散整一向都係貴過買新

我當年XA2壞耳機位塊鐵片 tso收我1500

如果我對佢氣密測試嘅結果有質疑可以點做
我好肯定我D蓋係密封晒先落水架

佢見有水就要換底板架喇，用得唔好理

打機嗰陣會kick住喺某一格係咩問題？有冇得解決？

咩game

mmorpg嗰d

all? 定特定？同埋咩型號

其他game唔洗咁長時間掛機 所以唔知有冇問題
5ii 設定如下

試下熄咗佢囉
btw OLED唔好停係同一個畫面太耐

銀城係咪tso黎

冇錯

要收皮啦！

接電話前會先收到未接來電顯示

點解4g plan會話我用緊5g

即係Sony自己做返？

記得哩度有人話門面轉
入面整既都係一樣

Google到5ii google assistant轉快捷鍵嘅方法

正呀！thanks

終於有

有冇巴打部5ii聽wtsapp voice msg自動播下一段時會突然大聲左

到時睇佢做唔做到即日維修就知

冇左即日好耐

衛訊trade in
唔係凈係check 個mon
開機
同有無花？

應該唔會睇你試紙咩色？
我記得之前trade xz1個陣就係咁

2021-3-10

更新記錄

1 II XQ-AT52 / 5 II XQ-AS72
(國外版本 58.1.A.5.55 - 3月版本)

58.1.A.1.178 - 2020/01/26 (落後2版)
更新內容: Android 11

1 J9110 / 5 J9210
(國外版本 55.2.A.4.47 - 3月版本)

55.1.A.12.28 (12月版本) - 2020/12/23 (嚴重落後總共3版)

----------------------------------

鼓勵大家一同屌SMHK老母！

x1ii 依家用緊devil case覺得有啲厚
想包膠/ 裸機等佢好揸手啲
想問吓有冇透明嘅薄case推介

Spigen形狀ok 但都好痴油 似乎透明case都係無計

我胃信出機送嗰個透明套油到仆街
依家都係用devil case

唉屌
衰手多
本身用都好好哋 屎忽痕甩咗殼用一陣就feel到無套嘅好處

屌

有咩coupon,想換左部essential phone佢

好似係400蚊超市券

Rog搵三星定制144hz e4芒
有埋獨立顯示晶片

手痕 佢再唔出真係換5II了

Size啱就買 唔啱就等1iii

著得返你唔自爆鬼知你入過水咩

Apple定好晒價，就算你去TSO都唔會貴好多。
其他牌子就緊係任佢開啦

記得以前銀城都做到四個鐘直接換新機
慢慢就變三日，之後話要返廠七個工作天
到佢接近收皮就變返三日

devil case係要等臺灣寄

我上次幫襯
收貨速度同香港代理個網買差唔多

*幫襯台灣官網

仲要平啲
買滿千三台幣免運費
我諗買1 III個陣都會繼續幫襯官方

無套梗係爽但唔安全囉
上部機就係裸跑手殘跌左幾次崩哂角，頂唔順換機
啱啱買左官方殼，只包四角無邊窄啲幾好揸，背面又有支架可以企

訂左Devilcase，到左貨睇下係咪同網上面的廣告講到咁好用

唔嫌佢厚身係好用

但係一鳩跌咪又係四邊花晒

都係上部機經驗，角最傷，邊除非跌個時hi到硬嘢唔係都無事
仲有個mon跌極都無花無爛，索性mon貼都唔黐

到香港用幾耐
單買CASE唔夠1300臺幣

雖然 MWC 2021 仍計畫在線下開展，但 Sony、Nokia、Ericsson 已確定不會參加

"Sony Mobile has taken the decision that it will not be participating in MWC 2021," said a spokesman for the company in a statement. "As the world increasingly shifts towards digital and online opportunities to prevent the spread of the novel coronavirus (COVID-19), Sony Mobile will communicate in ways that can deliver our exciting product news to a wider audience."

有新野發表就播片算數唔開發佈會唔搞event
其實哩方面任天堂走前左好多年

順手 cut cost

有冇人5 ii個moon左邊條罅好闊
啲塵攝晒入去條邊變晒白色

啱呀，所以拎返機之後trade已機

1iii有套了

唔要開窿moon....

如果係咁，買mk ii算數

張圖好山寨喎

拎左上手， 又厚又重，係的制好㩒左

冇咁冼手
安全感↑↑↑

最新消息

4月新機發佈會 (九成Xperia 1 III)

2021-3-10

更新記錄

1 II XQ-AT52 / 5 II XQ-AS72
(國外版本 58.1.A.5.55 - 3月版本)

58.1.A.1.178 - 2020/01/26 (落後2版)
更新內容: Android 11

1 J9110 / 5 J9210
(國外版本 55.2.A.4.47 - 3月版本)

55.1.A.12.28 (12月版本) - 2020/12/23 (嚴重落後總共3版)

----------------------------------

鼓勵大家一同屌SMHK老母！

Xperia 1 II 12GB 有update

Xperia 1 II 12GB

58.1.A.3.87

xperia 5 大鋪賣緊幾錢到

最新消息

4月新機發佈會 (九成Xperia 1 III)

更新記錄 (2021-3-12)

1 II XQ-AT52 / 5 II XQ-AS72
(國外版本 58.1.A.5.55 - 3月版本)

58.1.A.3.87 - 2020/03/12 (落後1版)
更新內容: 2月版本

1 J9110 / 5 J9210
(國外版本 55.2.A.4.47 - 3月版本)

55.1.A.12.28 (12月版本) - 2020/12/23 (嚴重落後總共3版)

----------------------------------

鼓勵大家一同屌SMHK老母！

$2000左右？

呀 以為你講緊trade

Source 巴哈

58.1.A.3.87 已知修復內容&更新內容
★修正通知喚醒-《在拿起裝置時顯示》時間凍結
★修正性能異常低弱CPU核心無法滿載情形(Geekbench跑分恢復正常)
★修正 工程模式RGBC-IR SENSOR數值異常問題

不確定將來會否推出係咩玩法

想你買新機

8GB都有

唔知整番好個game 未
上版7到仆街

至少CPU去返水平

更新完有冇修bug

5ii未有update
重落後緊

#484

thx巴打，一陣試下極限3d game卡唔卡先

想知5ii比起1ii係咪慳電好多

個手勢bug終於無左

有bug咩

之前係咪無哩句

飛天流動信唔信得過
見講親細鋪多數都係推薦華仁 英京,但英京又唔係指定經銷商

其他唔使諗

有啊，我之前都起度講過用手勢轉完app個mon最底個位會無左反應

電唔係5勁d咩

無穿窿mon，假圖黎
等緊1iii 出綠色鳩沖

你老尾
幾時搞掂個接電話bug
接到之後 hand機

呢到好似得你有 仲叫唔叫Bug
app crash機會大啲

我有三個唔同情況
1. 接電話前收到同電話未接來電，之後收到電話響
2. 用緊電話打來，係頂按接唔接唔到，要出返去接，接完hand機 hold住係接電話畫面，要重新開機
3. 接電話畫面接極都接唔到，要重新開機，打返去

唔知咩玩法
但想知你手機套選擇有冇揀「無」
同埋有冇裝小熊小鴨個啲

有時拒接可以，之後我打返去
有裝小熊

試下熄一排小熊再睇睇啦 唔知咩嚟

如果係真嘅我諗mk2 銷量即刻上升
不過假嘅多

當然係假 重點係個case

無喎，應該係個別事件

我一直都有1，問過對面知唔知，對面又話唔覺我都無理了

仆街原來得其他app解決左，開呢隻game仲有 bug
用手勢轉完app個mon紅線下會無左返應

慘 其他手機有冇呢啲問題？

無，1ii 更新完11先有，而家暫時得呢隻game仲會咁就唔理佢啦，用慣左手勢mode
你諗下之前全部app都係咁有幾煩

an11手勢改咗堆api

去左2間手機舖試，都發現xperia 1 ii同5ii個mon唔夠光，拉到100%都好暗

其實有無得再簡光啲？

較自動會出到光d

有無人更新完 部手機放係到無理 一摸熱到就爆炸咁?

天生缺陷

Xperia Pro teardown

會唔會係揀咗導演模式？揀返標準模式好似會光啲

本來諗住買rog但睇post先知好伏
sony宜家買邊部好

唔關事
本身最大得600nits

屌你老母有能力去做散熱又唔去做
好心直接用呢個模出xperia 1ii+pro咪算囉
最多咪閹走個mini hdmi

就出1III

唔知點做無線叉+散熱掛
又驚佢細電

旺角邊到有5 ii貼賣，平平地買黎頂住先

三禾/信和

xperia transfer 2 type c to type c係咪transfer唔到

pro真係買唔起
快D出1 iii啦, 部1用左2年係時候要換了

直接出依部未好囉，屌
萬幾兩萬蚊有咩問題部
iphone咁垃圾都成萬啦

通知有冇得較震啲

下次1iii會唔會有咁好嘅散熱

888散熱唔得就真係死得

Smhk咁垃圾 第日去日本買無鎖sim版有無得撚

影相快門有聲喎

請問有冇巴打升咗Android 11之後
wtsapp聽錄音有bug?
連續兩段錄音
如果放喺耳仔度聽第一段正常 第二段會突然變喇叭播
就快聾
有冇人都有呢個問題呢？signal反而冇事

我上一部港版xz2用日本sim都有

唔係影裙底其實冇所謂嘅

今日跌爆Mon，
追咗陣posts... 而家先買1 ii 係唔係好不智？
本身用三叔，但唔想用 S21+粒888 U

如果比你揀，呢一刻s20+ 定 1ii ?

我自己梗係1ii
但1ii嘅缺點大家都明
至於S888都有得揀嘅話梗係S888

呢度唔係好多人話 S888 貴又廢？
S21+個樣都可以... 係有啲介意比人閹割sd card slot 同 3.5，螢幕解鎖又成日有bug...

如果sony 個os team爭氣啲就唔使煩

s888 我就不了, 睇下d 跑分評測就知咩事 (當年用過s810 真係有陰影)
os 冇話爭唔爭氣, sony 偏向原生an, samsung 就加一大堆功能, 但超食ram 又拖慢左部機 (唔係***都唔使比咁多ram你)

早排xperia 1 轉左 note 20u, 唔揀s21 ultra
一黎s888, 二黎note 20u 個mon 方d好睇d
不過後備機黎, 我又唔打機, 影相拎番iphone/相機 (影相n20u 同s21u 分別都唔係咁大)

我見爬文 罪大俾人成日鬧最多嘅
都係 an11 唔release 同多bug...

新system 多bug 時常識吧, s20/n20系列 an11 ui3.0直頭死晒堆sensor, 第2版ui3.1 先fix 番

Xperia 四大主要批評
1. 難買配件
2. 太貴
3. 21:9太「長」
4. 4K意義低

你諗撚多左
Pro唔係普通消費級產品

日本又貴又慢更新喎

聽日就係15
究竟1/5更新到未呢

想問下你地洗機點backup同restore
部1ii成日用用下好lag

Sony個α clock每日自動轉wallpaper又幾靚

試咗下
好似有幾張好模糊咁

有冇人1II個always on display仲係有部份app 冇icon
之前升Android 11洗過機一次，今次細更新冇洗

唔使再洗
冇用的

似乎.87後係Adaptive Battery下平日CPU會限速，係遊戲增強器效能優先先會全速，來達到慳電效果（最明顯例子係宜家夜晚待機10個鐘會由以前嘅9-12%耗電跌返宜家嘅4-5%）

正常情況

效應優先

1仔有an11未

關15號咩事？

售後畀返Sony HK自己做嘅日子

屌呀 5m2出更新

點解要屌

百屌成材唔屌佢都唔要更新

呢句說話我記得上年4月講到宜家
不過個時主角仲係1/5

唔怪得逢夜晚就lag到媽閪咁 .....

5ii 有更新

更新d咩

想知too, 番緊工

唔關時間事

5ii .87

真事咩
咁點解我部1ii 11 2 點就開始lag
我以為有啲咩小朋友時段set咗 ..

試下熄adaptive battery?

今晚試吓先
再係咁唔通要洗機

知唔知 5 ii update咗乜？

#570

Sony Mobile HK再次挑戰舊用家嘅忍耐度

吐口氣

有冇巴打之前有用開android auto
係咪到而家都用唔到

但回你post嗰啲多數唔係常見嘅人 落井下石嘅多

利申:我都係Xperia 1 佛系等更新 我個人又唔急 無乜所謂 分分鐘出1 III我都換咗新機

Sony預咗啦下嘛 咁樣撚客

我意思係回你嗰啲根本唔係用Sony

冇所謂 我要全世界都知smhk嘅仆街嘢

但開左ge enhancer 就算轉完app都仲係請勿打擾 勁on9
仲要開住game轉左app會慢

比10果陣奇怪好多

我冇事喎

佢又唔係次次出事
所以熄左ge enhancer

定我要重裝

清咗ge enhancer嘅data同cache然後reboot

算啦，用X1或X5嘅不如自己刷機更新算數，如果backup再在刷機後restore的話，可否100% 將file同app map至原來位置？

Sony 年度旗艦 Xperia 1 III 4 月發表 Sony 手機消費者傾向偏好 Xperia 相機與螢幕設計

部相關統計數據更顯示許多人購買Xperia系列機種，幾乎有70%比例是直接衝著鎖定專業旗艦定位的Xperia 1 II，其中更有不少購機原因是為了追求更好的相機拍攝體驗。

依照林志遠說明，去年台灣發生最大兩件事情就是新型冠狀病毒影響，以及5G網路服務正式開台，前者雖然在台灣影響情況不大，但也漸漸改變不少生活與工作模式，而後者即便初期使用人數不算顯著，但也意味日後不少網路服務將會因為連接速度改變，開始會有不同使用體驗。

而在Sony去年訂出全新「3R」挑戰目標，希望打造後疫情時代裡的全新互動模式，並且透過Sony旗下技術打造更多滿足後疫情時代的影像、聲音、拍照，以及連網使用需求，林志遠也預期Sony Mobile在台灣也會更專注5G網路應用體驗，並且藉由Xperia接下來即將發表新機讓消費者滿足影像、拍攝、聲音與連網服務使用感受。

針對目前在台灣市場的Android機種銷售競爭，林志遠則認為目前Sony Mobile在台灣市場的競爭優勢，還是以新台幣2萬元以上價位機種為主，同時也因應總部目前縮減手機產品數量策略，未來將會更專注在高階旗艦手機產品佈局，並且滿足技術愛好者與專業領域使用者需求。

在近期消息中，其實也透露Sony Mobile即將在4月揭曉新款年度旗艦手機，預期將以Xperia 1 III為稱，同時也會進一步強化與Qualcommm、蔡司等合作夥伴關係，藉此讓手機能在影像、聲音、拍照及連網功能發揮更好的使用體驗。

同時，依照Sony Mobile內部統計數據顯示，在去年推出的兩款旗艦手機Xperia 1 II與Xperia 5 II購機原因中，有70%比例表示就是想要Xperia 1 II，同時Xperia 5 II也有38%比例表示就是想要這款手機，同時在購機原因中也分別有52%比例與42%比例是為了手機搭載功能。

至於在這些功能中，購買Xperia 1 II的消費者有23%比例是為了20fps自動對焦與自動曝光拍照功能，而在購買Xperia 5 II的消費者裡，則有高達50%比例是為了支援120Hz更新率的螢幕設計。而在相機功能中，則有不少比重分別是為了眼部自動追蹤對焦，以及蔡司合作調教鏡頭設計。

Sony Mobile 台灣近日向媒體公開「消費者 insight 大調查」，揭曉 Xperia 鐵粉的支持力道，表明 2020 年機款表現優異，2 款旗艦 Xperia 1 II、5 II 分別以螢幕與相機功能，最受到消費者歡迎。

據 Sony 透露，2020 年的 Xperia 機款表現突出，使用者有年輕化的趨勢，鞏固核心消費族群，此外原有的 Sony 鐵粉續留率增加，從其他競品跳槽加入 Xperia 的新進比例亦提高，但具體數據官方並未提供。

Sony 表示，普遍消費者若要更換手機，約有 4 成是因原有設備損壞、2 成是電信合約到期，最後僅有 2 成為新機誘因，Xperia 1 II 卻有超過 70% 是被新機吸引，設備損壞換機比例僅 15%、換約因素更只有 2%，至於被 Xperia 5 II 吸引的客群則是 38%。

進一步調查 Xperia 用戶最喜愛功能，Xperia 1 II 多半集中在「相機」，像是「20fps 的自動對焦／曝光」佔比 23%、「蔡司鏡頭」則為 16%，「3+1 鏡頭模組」則是 12%。Xperia 5 II 的面向則大不同，是以「120Hz 螢幕刷新率」最受到喜愛，高達 59%，其次才是「蔡司鏡頭」（16%），顯見兩台旗艦的定位差異。

根據 Sony 財報，Xperia 手機在 2020 年全球出貨量為 280 萬支，儘管比 2019 年下修 28%，卻憑藉著較高的單價，讓 Sony 手機部門轉虧為盈，成功在 2020 年達成獲利。

先做返好個口碑, 慢慢搶返市場一席位係好事
只係smhk 真係垃圾拖後腿

Sony依家個方向算啱嘅
反正鬥spec鬥平一定唔夠強国嚟

淨係想原廠搞好Software
香港呢邊跟足啲更新

幾時有xperia 1 iii, 想換機，等到頸都長

幾個rumor都話四月發佈

上面話4月宣佈喎同名巴打

2020出貨量280萬
咁都有錢賺先好撚野

4月發佈然後等幾個月都仲未有得賣

都係咁

開住game 轉來lihkg應post 都係do not disturb mode

証明食水幾深

應該kernel d scaling 改左，家陣無咁快，但省電

買xperia 5ii係咪會中伏買左唔個邊度黎既水行貨？

睇#1個dealer list

400蚊超市coupon送完幾時下轉promo

剛剛email收到

我覺得似係以前受過sony氣嘅多

一係真係勁耐 啲Z3 Z5年代 一係根本無用過

成個Z系淨係用過Z Ultra
所以冇特別感覺

XZ2 用家
部機用咗3年，半年前已經開始lag lag 哋
想換x1ii，掙扎緊x1ii 定x5ii
會唔會太長用唔慣？
因為貪佢無線叉，之前xz2已經整過一次usb窿，同埋之後可能可以同sony ff機連mon(?)

5ii用家 係冇無線差電
兩部機個長度其實啱好，主要係窄
宜家應該 等1iii公佈先決定
1iii 啱心水就等買1iii
唔啱就可以買跌價1ii/5ii

64gb 而家對我真係唔夠用同埋爆咗mon都幾嚴重，所以先想即刻換，但係1iii要去到6月

有冇Mac用家？M1 MacBook係咪裝唔到Xperia Companion？

裝到呀

點解我裝極都用唔到...

冇用Rosetta2?

試下去System Preferences override 佢

搞掂

10 ii 有system update

an11嚟

update咗啲乜嘢？

試下有咩伏先

裝緊

屌，早左買，唔想要個dual shock

無乜特別，都係多左screen recording
叉電可以set 90%停

唔覺快左/慢左

終於唔送個垃圾ps4手制架

動畫應該都改咗

10ii剛剛上AN11, 介面有少少唔同咗
WiFi個標誌會寫埋用緊5Ghz
電池保護多咗嘢

其餘未知

咪就係呢啲

其實真係無乜大變
用多一兩日睇下有無慳電/食電左

咁睇來係得1ii/5ii先最多變動
其次10ii
跟住1/5得an11改動同埋動畫更新

10 ii 快過 1/5 真係so9sad

我部1仔

升咗之後好似可以hot swap sim卡

即刻試，係得既

An11最大更新：hot swap

wifi標誌係顯示wifi 5

睇番以前, 點解現在D機設計....

不過哩部au S003個DESIGNER似X1正面+ SATIO背面就交貨

？

爭個 poke wake 部 5II 就更好

即係double tap?

係
本身有冇？

我都有呢個問題

手勢

如果sony出個4k平板就好啦，唉

android平板市場太細

商業來講係唔理想嘅一件事
連三星都唔係好得嘅時候

we miss it too

重用緊Z4T,真係好正

Sony出電話都仲可以sell下影相
出平板真係唔知可以賣咩
打機？

Sell睇相…

平板，有牌子既唔計iPad得Samsung 联想 华为 妖米
電話用得罪大應該都唔會用呢堆牌子啦

利申，有部Lenovo Tab3 8+

我屋企都有冇陳年10寸Lenovo tab
完全唔知有咩用
就算睇片都唔用佢

*有部

ARC (ARC S)曾經諗過去EBAY入部2手
不過ANDROID 版本太舊好多野都唔SUPPORT

最後都有4.0.4但lag到PK
xperia s靚但spec同arc s一樣遲半年加上黃mon
第一部正常旗艦真係TX但已經係SE時代最後一部

xperia s已經落SONY名
好似其實重係SONY ERICSSON時代設計所以個綠波仔重留係機底

落SONY名係因為已經完成咗收購
Sony Ericsson冇得在掛名
但S到TX都係SE之作
Z系先係Sony自己研發嘅第一部

冇咗Ericsson個名就越嚟越唔掂

又唔啱喎
Xperia最高峰時期係Z系(13-15年)
好可惜俾S810搞到仆咗街

A52/72有防水同隻喇叭
爭個無線叉電就算係齊哂我對手機嘅基本功能要求

留錯區

Sony上一部令人滿意嘅中階係邊部

數唔出
貴如flagship都要去到1 II先叫做比較買得落手

xperia ray 算唔算

Xperia Z Performance

有啲人試過5 ii叉叉下電自動reboot

我仲用緊Z3TC

Samsung嗰部太強大啦
同Microsoft partner重可以做埋windows第二個moon

XA2算唔算吖
香港衰唔更新啫

我嗰陣用佢都無乜投訴 有投訴都係tso令我有

但我S810 CPU

我 1ii 都試過幾次

我唔係用原裝叉電關唔關事

但我係用跟機插頭同線
應該係關Sony事

有冇巴打知道華仁有冇賣5II同埋賣幾錢

冇哂貨
同埋就執都唔會再入貨

唔該

怪怪地，同平時reboot唔同，reboot完唔洗入sim pin

就算係假都幾型

原來PRO仲未有Android 11

真機嗰樣應該都係咁上下

宜家先知指紋管理員可以test邊隻指紋係work

a52有埋防水，10ii/10iii何去何從

打價格戰囉 中階唔打性價比都唔知可以點鬥

sony中階講性價比

年年Sony啲strategy都唔同架啦

留名

不過今年應該都係rip
除非開$2000樓下

A52個價似以前買LG半年前旗艦個價有咁嘅spec合理

好啱做孝子機

中階嚟講A52個feature set算超額完成
同時個價都超哂額

冇
試過 27日冇 reboot 過
佢要求我 reboot 就有

發覺A52呢個spec都夠曬我用
有防水同雙喇叭，7系chip唔算太差
我少用電話打機同影相所以相機廢都ok

如果10iii開765G而唔係690其實有得鬥

差個雙喇叭

但有OLED （雖然有啲人係當缺點

有雙喇叭同防水真係幾驚喜
256GB storage之餘仲可以插SD card
係爭個無線叉電就齊哂我最想要嘅嘢

3998同2598都唔同價位

a52唔係都係amoled咩？

都係中階機，好似係

其實睇價錢已經係兩個級數嘅嘢
不過罪大冇三叔嘅機海

6系係低階同7系係中階，好似係

10ii個定位咪中至中低，A31水平
A52呢啲咪中高
就係唔知10iii想行咩路線

其實罪大爭部$4k左右嘅機

XZ2/XZ3港版宜家嘅版本係52.1.A.3.92，同全球多個地方一樣，而最新版係.137 (11月安全性更新)，應該係18年機種最後一個更新

無中高同中低，得低，中同高
6系係低，7系係中，8系係高
10iii我估都係行低階路線

一直覺得5系應該拆出來用S7XX嘅U
然後1系就做S8XX正常版同Compact版

宜家中嘅定義太撚闊
有$1000低價機同$7-8000高價機時
$2000你當係中定低？
$4-5000你又當中定高？

6系低階你自己講嘅

但仲有4系同2系嘅時候
690睇落又唔算好低

唔啲係畀山寨機用，唔係低階
係比低階更低嘅山寨階

山寨階
Nokia點算

Nokia 2.1 使用 Android 9 Pie （Go 版本），讓您盡情享受 Qualcomm® Snapdragon™ 425 處理器的效能，可同時切換各種應用程式，給您最流暢的使用體驗

未有7系之前
4=低
6=中
8=高
7系搞亂晒個定義

唔係山寨機咩

依家個玩法係你有要求就谷你用1/5
無要求....
二千頭買都唔買10啦，除非要防水

真係要4千既機，出部大芒機類似10+咁，
用6GB Ram S7xx 應該有得玩下既

咁Nokia呢幾部又真係同山寨機差唔多

係囉
得4個階級
4系山寨階，6系低階，7系中階同8系高階

時代變
人物風景都改變

係囉係囉
我畀你說服咗㗎，得四個階級

你知道自己講緊乜嗎？
你本身都好似只係話用U分
4低6中7中高8高
同我用價錢+SoC型號分關係喺邊？

我淨係用chipset分？
不過是旦啦

做乜鳩咩討論黎

你會唔會諗多左
有730都偷笑喇

唔知, 我都睇唔明點解10ii 會拎左去同A52比
為屌而屌

你地仲睇得出吵緊咩
我見到成堆數字英文字母都唔知講緊咩即係好唔好用功能多唔多

因為a52同10ii係依家市面上少數非旗艦但係有防水嘅機(或者仲有其他我唔識嘅機都係)
不過係定位嚟講A52係高過10ii(10iii唔知)
咁如果10ii依家其中一個相對鮮明嘅特色都可以係對家嘅中階/中高階嘅機到見到，咁sony應該點應付呢？

價錢咪最大分野
有幾多人為防水而買機啊講真
防水係first priority既話，sony一早就雄霸市場la
唔好理個名，用price range 分，x10ii同a52比較本來就唔公平

依家就可以話a52同10ii唔同價位
咁如果10iii貴咗呢？
如果***將防水下放埋落a32(如果有)呢？
同埋都係討論下啫
你覺得防水無用嘅，sony又點解要放防水落10ii到呢

1. 10iii出左睇埋價錢price range再算la
2. a32如果有防水就真係值得討論，不過x10ii都成年la
3. 防水feature有就好過冇，但真係唔係呢個price range會concern既野
我相信買呢個price range既人注重價錢多好多
同價先再睇有冇防水，不過都唔代表防水係"大部分人"既second concern, 好多阿叔都係睇品牌，根本唔使講

如果

你重理佢做咩

講道理嘅人

我有講錯咩

拎部陳年老機出嚟，影相效果重係ok既

不過symbian s60真係好唔smart下
搞到用嗰個好似低能咁

文化遺產

其實重用得架
不過個SIM CARD 個TRAY 俾我整爛左
要用個鉗鉗番張SIM出黎

不過個BROWSER 已經過晒期
基本上大部份WEBSITE都去唔到

根據市調機構的資料顯示，台灣2021年2月手機銷售量為 46.9 萬部，若與上個月的 53.8 萬部相比，則減少 6.9 萬部，預計跟 2 月天數較少以及新機較少推出有關。十大手機銷售部分，蘋果依舊稱霸榜單，本月仍有六款 iPhone 進入前十，且一口氣包辦前六名，包含了 iPhone 12、12 Pro Max、12 Pro，以及熱賣機款 iPhone 11，而這也讓蘋果的銷售量、銷售額，繼續佔領第一名的位置，不過相較於上個月市佔則有稍微下滑。至於三星從榜單來看，表現比上個月好上一些，像是旗艦機款 S21 Ultra、S21+，在本月搶進了前二十名，這也讓三星的銷售額、銷售量稍微提升，其餘熱賣機款則包含進入前十名的 A42 5G、A21s。那麼在台灣市佔排行第三 OPPO，則是有 Reno 5 搶進第八名表現還不錯，而同樣身為中國品牌的 realme，也有 realme C3 持續佔據第九名位置。另外值得一提的品牌則是 vivo 以及 Sony，vivo 跟 realme 在市佔方面相當接近，也代表著兩家相當的競爭，至於 Sony 雖然今年還沒有推出新機，使得銷售量下滑至第九名，但憑藉著去年精簡、精準策略，推出的三款手機，包含 Xperia 1 II、Xperia 5 II、Xperia 10 II，本月的銷售額仍然衝出相當亮眼的成績。

以前用過呢部幾年

而家仲有留住部機

想問下如果依家買1 ii會唔會唔抵？
見android 11仲未出，又好似就快會有1 iii出

另外其實1ii同5ii相比，有個3d itof係咪真係有用
而5ii個120hz係咪又好掂呢？如果都係打下機睇下片嘅話

1ii其實升咗an11好耐

等埋4月公佈1 iii先決定啦

我最近個藍牙耳機接收越來越差，我覺得又係an11累事明明未有an11時無事

我都覺

係咩我冇跟得好貼，以為香港仲未有

定咗4月會發佈嗎？

另外有冇巴打用開大耳牛聽歌，諗緊Bose qc35ii 定 Sony wh1000xm4好

99%囉，世事嘅野無絕對

香港差1/5未升

哦哦即係得mark 1未升嗎？

1/5

咁好似第4月先好啲，不過發佈咗又唔知1ii/5ii幾時跌價，到時又心掛掛

可以參考1/5係上年情況
大概都係比原價跌咗1000-1500

而家換1會唔會好唔抵？
而家用緊xzp舊電開始打柴個wifi又虧虧地

要求唔高，好過xzp已經ok

唔抵
要求唔高嘅話上1ii/5ii
S865可再戰2年

S888係咪超頻嘅865？
咁如果要求高上咩好

S888唔係，新設計
S870就係

以往新機發佈完，出面過幾耐有得到手？

2月→6月
今年真係答你唔到

又係用緊Xzp，部機虧虧地想換
但就發佈又冇理由依家換

忍忍手

唯有係咁
好在上嚟問一問，唔係呢2日買咗先就on99睇跌價

就算有新機都可能要預6月
同埋Sony近兩年啲價都幾硬

有無人用過10ii? 聽聞影相慢到hihi

電子垃圾

究竟邊個會快啲

噚日去過銅鑼灣CS，人頭湧湧

偷望過好似好幾個人10ii upgrade唔洗機就上開唔返機，有冇人有用後包膠

stepmic仲未上去？

上去都係幫你洗機

好多人都唔識洗

呢條友做乜鳩 做打手有Sonnion積分送？定係員工嚟？

你咩用途先

日常使用，唔打大咬game，但係已經2021年，接受唔到影張相、對個焦都load 一陣

日光ok嘅
夜晚窄啲

我一出就買做公司機

我用5仔，暗少少都轉圏圈

有咁既事

乜網民有咁大影響力推得郁香港SONY MOBILE做更新

死柒頭2021手機都唔識用
堂堂正正出來係到講啦
如果唔係就縮入你老母個閪

夜景模式嚟

咁係咪遲出就冇bug先
咁係咪唔出就冇bug先
唔係就唔好講廢話啦

咪就係
同埋嚿Rom係原廠寫原廠畀
唔撚係你代理呀
宜家去到第三版乜Q bug都冇哂啦
又有咩藉口唔畀呀

Ethan Fung不願面對

我估佢實有mon post

5ii 都係，只係轉快少少

screen中間show嘅圈圈係代表踢著咗夜景/低光mode
唔想用嘅話可以轉P mode/M mode/手動mode

唔出更新舊bug冇得fix係咪Ethan Fung幫用家解決晒啲bug? 唔會同唔識囉!

呢啲傻閪

想問下Ethan Fung
點睇1仔5仔連an11更新都冇
宜家sony mobile hk連兩版大更新都做唔到

唔好呀就算遲出半年 有bug都係因為連登仔催更新 入連登仔數架

貼堂

公司機打出打入問題不大，
不過如果唔係罪大死忠/要求防水，
兩千幾應該有更多好選擇

利申 1ii + 10ii 用家

入左部日水ace
造工好ok
不過唔好預佢好順

S630

諗返起好耐之前有條友買SONY機咩都唔識用要出去開POST問個件

咪特朗普

3月22日 涼

我的2019旗艦Xperia 1還未得到Android 11的更新，然而其他地區的1伙伴已享受Android 11足足兩個月了。

Sony手機都有盲粉

大撚把
呢班PK只會幫Sony倒米

Xperia 1/5未升Android 11地區
- 香港
- 日本 (所有版本)

已升Android 11地區
- 美國
- 北歐
- 台灣
- 法國
- 英國
- 東南亞
- 俄羅斯
- 烏克蘭
- 歐洲
- 中國

每日一問候Smhk

日本自己地頭都冇

日本更新部部機都係最慢
所以買日水都好很慘
但香港水貨好似淨係得日水

除非sim free機
人地日本update真係由網絡商決定放唔放

最新消息

4月新機發佈會 (九成Xperia 1 III)

------------------------------------

更新記錄 (2021-3-22)

1 II XQ-AT52 / 5 II XQ-AS72
原廠最新版本 58.1.A.5.55 (3月)

58.1.A.3.87 (2月) - 2020/03/12
(落後1版)
更新內容: Fix AOD bug

10 II XQ-AU52
原廠最新版本 59.1.A.2.28 (2月)

58.1.A.3.87 (2月) - 2020/03/12
(同步)
更新內容: Android 11

1 J9110 / 5 J9210
原廠最新版本 55.2.A.4.47 (3月)

55.1.A.12.28 (12月) - 2020/12/23
(嚴重落後總共3版)
更新內容: -

XZ2 H8296 / XZ3 H9493
原廠最新版本 52.1.A.3.137 (11月)

52.1.A.3.92 (9月)
(落後1版)

Sony中階機現在有邊部好？

等10iii再等 其他不了

突然冇咗？搞完更新冇咗？重新開機都係咁？安全模式開機都係咁？答咗呢啲問題先

唔使咁敏感, 指紋用耐左壞左好正常
我用xzp 係兩年半, razer phone2 3個月壞

幫緊佢解決問題
因為1仔唔見指紋通常係an11更新後會冇咗
但香港明明未有所以問清楚
你就真係唔好咁敏感

突然無左
重新開機+安全模式開機都係咁

唔介意嘅話用咗Xperia Companion修復一次先

都係冇咗嘅話大機會個sensor壞咗所以佢detect唔到個硬件而收咗皮

去到Sony客服佢都係幫你洗咗機

唔多熟罪大既機，
想問下5仔mk2有無咩伏，
因為想今年換機，
但三星d機又伏伏地，
所以想諗下罪大

前鏡效果核突
後鏡拍片效果唔算好
ROM清水過Pixel，冇咩customization功能，有都要用adb set
6.1” 21:9 mon睇16:9片會好細

其他我都覺得幾好

更新完 Geekbench 5 仍然唔過二千
有冇人知點解？

都係有lock死核心bug
就算開咗遊戲增強器Performance mode
都係時得時唔得

5 ii有冇伏位？

下 佢家陣當連登仔係cs 呀？老馮要識答？
同埋program 有bug 係正常事丫，佢當啲update 係萬能嫁？裝完就會100%冇bug? 都on 撚9

老老實實
呢到啲人的確有料過cs
起碼我哋係真係有用開xperia

皮已收！傳LG協商失敗 將直接關閉手機業務

同期嘅淨返Samsung同Sony
htc、nokia又唔爭氣

LG G4 V10壞底版嗰期真係趕走哂啲客
嗰期我有6 7個friend/同事用緊LG都走哂

Sony Z3+/Z5都本身趕走堆人
Xz2改design又趕走堆
1仔21:9影相lag又趕走堆

Sony係分批趕
LG係直插式

其實5ii口碑我見呢到定外國都幾好
1ii差個電量同120Hz

1 II令我呢啲激走咗幾年嘅舊客肯俾多次機會Sony都算係咁
不過長遠嚟計都係要再多啲殺手鐧
依家仲係好難無端端介紹人買Sony

1俾我感覺係Sony新team啱啱學做手機
1ii係Sony識做手機，但唔識搞好之後嘅支援(銷售策略、軟件、更新個啲）

純講香港嘅話
Sony最大賣點就係非支那非三叔嘅選擇
但就係得咁多
旗艦都尚算有特色（雖然未必符合主流）
低/中階機就真係冇部推得落手

我最鍾意1 II係個芒靚同樣靚

1ii衰唔夠光
但同我另一部iPhone Oled比真係靚唔少

1 II個mon靚過我部iPhone 12 Pro
不過唔夠光係好大嘅缺點
成日都有啲moment想推光啲但原來已經係最光
呢個覺眼過冇120Hz

最明顯差異係人嘅膚色 Sony第一
黑色純度又係Sony好啲
不過下代再係咁暗嘅話講咩都冇用

5ii用家表示真心覺得唔錯幾好用

Netflix嗰個問題差啲pk架 好彩最後解決咗

暫時用左幾日 冇咩伏
不過自訂化好少 一係就第三方launcher
唯一唔滿意就係冇無線充電

你用gesture嘅話 用第三方launcher體驗應該幾差
因為個recent app menu就stick to Xperia Home
導致入launcher個陣好大機會會reload

我就係等Netflix攪掂先入手
不過Netflix最衰唔係全部片Support 21:9
好多片都有左右黑位

呢個冇計架喎

係呀我明白唯有硬食
希望之後上多啲21:9嘅片

電影都唔少嘅 我自己等緊Disney+

宜家掂返部1仔 個指紋正常返好多 都叫用得下

想問大家5ii本身係咪冇voice memo app要去play store down搵極都搵唔到

voice memo係咪錄低講過咩然後轉譯返文字？

唔係呀，純粹錄音

最好用係佢
就算Sony有出自己都會繼續用佢

有冇人幫到手，唔知點解用3.5mm周不時電話會停左音樂仲自動講以下嘅野

現在時間為xxx,如要在手機鎖定下聆聽手機通知，必須先開啟個人化搜尋結果設定，詳情請參閱手機上顯視的通知

有冇得停左佢好鬼煩

搵唔搵到呢個？
撳入去熄咗語音通知佢

SONY應該要請巴打你做打手

試下先 thanks

smhk應該好撚憎我
帶頭投訴冇更新

同s21比有咩優點價錢好似差唔多

應該冇人答到真嘅答案畀你

你有冇咩特別要求 著重邊方面
講平均S21好d. 特別太陽下S21個mon會光d
但我唔鍾意膠背 所以買左S21U

打機同聽歌
打機s21贏，聽歌5 ii有3.5mm贏
SD卡都有用，5ii有支援，21冇
但一樣價買上一代chip又好似覺得唔抵

打機就買返S865
S888不了

因為過熱降頻？

我之前買左S21U & S21+ 剛剛放左S21+ 入左手Xperia 5 ii
S21兩部都勁熱 特別係邊叉電邊玩
降頻就唔算嚴重 好少lag

咁你覺得s21+同5仔ii比，邊部好用d

作為三叔fans,可以答你5仔ii抵玩好多

如果唔一定要120hz. S20/S20+會好d

我都係三叔fans. 講ui我鍾意多d
講樣我鍾意Xperia 5 ii. 特別係藍色勁正

用途？

想問下有冇人部1ii個指紋sensor好似鬆鬆地咁，撳落去嘅時候有種詭異嘅段落感
部舊嘅xz1就三年幾都仲好好手感，想知係設計定qc問題

因為兩種sensor嚟
佢呢隻唔使撳落去就解鎖到
手感當然唔同

Samsung機成日用1年鬆d就有d小問題
Sony會唔會穩陣d?
定都係睇手神

咩機都睇手神
1ii上年啱啱開賣個陣都有甩漆災情

s20系列唔係都有120hz咩？

5仔ii 而家細鋪5k5有找真係幾抵玩，
不過我見s20+都係差唔多價

冇得2K+120hz同時開
較1080p又有少少矇

睇黎壞左 an11又無 指紋都壞埋

ohh唔該

關於藍牙連接問題

1.4唔得就1.3

間唔中 會話sim卡鬆咗要再插過算唔算?
xperia 5 用咗一年

我覺得個指紋解鎖放喺機身側邊唔好用

我之前用HTC U11+ 指紋解鎖成功率有95%
依家換左5ii得40%-50%成功率
成日都解唔到，錯得太多次又會lock 30秒

有冇人可以教下我點樣設定個指紋

利申：用左手解鎖

你上price 睇差唔多全部細鋪都5k5內，
至於邊間信得過你就自己google下

x2 有時都解唔到用密碼算

1ii/5ii可以點樣解唔到
真係未試過

5ii個價企得好硬，年頭1月買到而家先跌1舊水

+1
個人覺得又快又準
同之前部xzp 比
1ii已經係神級

細鋪得華仁同imobile信得過

可惜冇120hz
有冇諗住入1iii?

華仁最後1水賣到1月就完（見個價1月後冇變過）

華仁執啦
見佢都冇再入貨

好似話華仁冇咩平貨好執

想問公海講嗰個google問題係咩問題？
我部Sony見唔到

我都見唔到
但宜家應該更新咗冇事
簡單啲講就係Android System Webview (Host Webapp嘅核心工具) 炒車
導致堆app閃退

啱啱係條街到炒左
嚇到我reinstall 左line
然後發現成個星期對話冇備份到
屌你老母google, 相簿錢就識收

慘

d人話英京都ok既，
不過我未幫襯過

好彩問左個fd 睇到新聞
我差D想重洗成部機同衝去銅鑼灣, 以為部機壞撚左

谷哥罪大滔天

仲以為罪大無事，至少自己部5ii都無野

冇
又未爛
同埋已經有預感會伏

關於閣下的查詢，很抱歉！請知悉廠方現時未有就香港及澳門地區發售的 Xperia 1 手提電話提供進一步系統軟件更新的資訊。請留意手提電話的「支援」應用程式內相關系統軟件更新發布通知。謝謝。

「廠方現時未有」
吓話

前排的確有時有啲app會無啦啦fc咗，連登app都有時會
但唔知係咪關事

有伏

你老味！啱啱幫家父connect 部10 II 同隻智能錶
屌喇媽！！！
Xperia 10 II 都已經 AN11！
屌你老母！！！
中階機都AN 11！
你當1仔5仔係乜鳩呀！
Sony Mobile HK ????
屌你喇！

Sony都未放棄1仔
SMHK帶頭放棄
究竟係咪想搞好香港市場？

可能出年1 II都係咁嘅下場

SMHK 究竟有幾on9

都已經唔係可能 係一定
我記得上年四月追更新個陣已經聞到呢陣除

不孝呀你！

俾老豆老母一係iphone
一係samsung 算啦
sony 機冇用家信仰加持會變廢鐵
仲要中低階機

老豆對我唔太好
早幾年水佢買xz2 冇投訴
但係話想買小米華為

利申：用緊xz1 答你
等緊x5 II / x1 III

我買sony旗艦畀家父

當年豐澤貨尾xz2 $3999
連禮盒裝

好想5 II 都做到呢個價
但5仔都做唔到

「係窮呀！__ 你個 __！」

伏！

Xperia 5 II有咩辦法講緊電話notification唔好響，次次都嚇死兼就黎俾佢整聾

Xperia 1 兩年未夠
SOT得返3個鐘 有冇問題？

有

Sony 又撚狗了

撚你啫

呢到成班人比人撚喎

唔係冇代價

有咩代價

少咗人買囉

smhk dont give a shit啦
佢哋care嘅個update出咗啦

係嘅
佢哋自己又唔用部機

你買日水起碼都知一定好遲先有更新，唔會有期望落差
買港行喎
處於一個既有更新又無更新嘅狀態

但港行全球最平

smhk: 你估下今次有冇更新

但佢係一部旗艦

有冇得集體同sony總部投訴
之前都討論過 其實唔係唔得架喎

問過
一定要信件